1.Which directive can be used to write AngularJS expressions?

a) ng-expression
b) ng-bind
c) ng-statement
d) ng-bindexpression

Ans: b

2. Which is the syntax to generate a class in Angular using Angular CLI?

a) ng generate service myclass[options]
b) ng generate class myClass [options]
c) new ng generate class myclass[optios]
d) none

Ans:b

3.Which type of binding is the following code?

	<h2 [ngStyle]="titleStyles"></h2>

a)Style Binding
b)Style Binding using property
c)Style Binding using objects
d)All the above

Ans: c

4.Which type of binding is the following code?

<button (click)="greeting = 'Welcome Suriya'">Greet</button>

a)Style Binding
b)Style Binding using property
c)Class Binding
d)Event Binding

Ans:d

5.<input #myInput type="text" /> Here in this code what is #myInput?

a)Template Reference Variable
b)Id Reference variable
c)Class Reference Variable
d)Reference Variable

Ans:a

6.Find the missing one in the following tag?

<input [(missing code)]="name" type="text" />
    {{ name }} 

a)ngForm
b)ngModel
c)ngClass
d)none

Ans: b

7.  <h2>Employee List</h2>
    <ul *ngFor="let employee of employees">
      <li>{{ employee.id }} </li>
    </ul>
	In the above code what does {{employee.id}} means?

a)Property name 
b)Object name
c)Interpolation
d)All

Ans:c

8.The OnInit interface should implements which method?

a)Init() 
b)ngInit()
c)ngOnInit()
d)All

Ans:c

9. Find the missing code from the following statement?

	export class EmployeeService {
  	private _url: string = '/assets/data/employee.json';
  	constructor(missing code) {}
  	getEmployees(): Observable<IEmployee[]> {
     return this.http.get<IEmployee[]>(this._url);
     }

a)private router:Router 
b)private activeRouter:ActivatedRouter
c)private service:EmployeeService
d)private http:HttpClient

And:d

10.Find the missing code from the following statement?

	<h2 *ngIf="displayName; else elseblock">Hello Everyone!!!!</h2>
    <missing tag #elseblock>
      <h2>Bye All</h2>
    </missing tag>

a)<div></div>
b)<p></p>
c)<ng-template></ng-template>
d)All

Ans: c

11.Which decorator is used for configuring model class?

a)@NgApp
b)@NgModule
c)Both a and b  are correct
d)None

Ans:b

12.Which decorator is used to make a class a service?

a)Injectable
b)Component
c)Server
d)Injector

Ans:a

13.What will be the output for the following code?

<h2>{{ 3.145 | number : '3.1-2' }}</h2>

a)3.14
b)03.145
c)3.145
d)003.15

Ans:d

14.Find out the template statement from the following code?

<button (click)="deleteHero()">Delete hero</button>

a)button
b)click
c)deleteHero()
d)Delete hero

Ans:c

15.Choose the right syntax for ngFor directive? 

a)<ul><li *ngFor = "let items in itemlist"> {{ item }} </li></ul>
b)<ul><li ngFor = "let items in itemlist"> {{ item }} </li></ul>
c)<ul><li *ngFor = "items in itemlist"> {{ item }} </li></ul>
d)All

Ans: a

16.Choose the right statement to inject the service into any component.

a)export class NewComponent implements OnInit {private myDataService: MyDataService}
b)ngOnInit(){private myDataService: MyDataService}
c)constructor(private myDataService: MyDataService) { }
d)None

Ans:c

17.Which character is used for chaining multiple pipes?

a)|
b):
c)Both
d)None of above

Ans:a

18.What is .subscribe?

a)Streams data in asynchronously
b)Streams data in synchronously
c)Both
d)None of above

Ans:c

19. Which module is used used for communicating with a backend service via the HTTP protocol?

a)FormsModule 
b)ReactiveFormsModule
c)AppRoutingModule
d)HttpClient 

Ans:d

20.Find out the output for the following code?

	<input [(ngModel)]="name" type="text" />
    {{ name }} 

a)Event Binding
b)Two Way Binding
c)Property binding
d)One Way Binding

ans:b

