1.What will be the output of the following code?
	@<missing code>
	public class Car implements Vehicle{
		public void drive() {
		System.out.println("Driving... ");
	}}

a) Autowired
b) Primary
c) Component
d) Configuration

Ans:c

2.What will be the output of the following XML code?

	<bean id="abc" class="com.demo.springdemo.abc">
			  
		<missing tag value="hi"></missing tag>
		
	</bean>

a) <context:component-scan>
b) <property>
c) <bean>
d) <constructor-arg>

Ans:d

3.What will be the output of the following code?
   First class

	public class Car implements Vehicle{
		public void drive() {
		System.out.println("Driving... ");
	}}

	Second Class

	public class App 
	{
    public static void main( String[] args)
    {   
        ApplicationContext context=new ClassPathXmlApplicationContext();
		  Vehicle v=(Vehicle) context.getBean("vehicle");
        v.drive();
	 }
	}
a) Driving
b) Error
c) IllegalStateException
d) Exception

Ans:c

4.What will be the output of the following code?
	public class UserDAO {
	@<missing code>
	public void init() throws ClassNotFoundException, SQLException 
	{
		System.out.println("Insisde the init()");
		createConnectionDB();
	}
a) Qualifier
b) Primary
c) PostConstruct
d) Bean

Ans:c

5.What will be the output of the following code?
	public class App 
	{
    public static void main( String[] args)
    {   
        <Missing statement>  ct=new ClassPathXmlApplicationContext("xyz.xml");
		  Student s=ct.getBean("stud",Student.class);
    }
	}
a) Context
b) BeanFactory
c) contextConfig
d) ClassPathXmlApplicationContext

Ans:d

6.Which tag is used to activate bean life cycle?

a) <context:component-scan>
b) <context:annotation-config>
c) <constructor-arg>
d)  none

Ans:b

7.What will be the output of the following XML code?

	<bean id="user" class="com.demo.springdemo.User" <missing attribute> ="init">

a) destroy-method
b) default-init-method
c) default-destroy-method
d) init-method

Ans: d

8.What will be the output of the following code?
	public class Redme {
	
	@<missing code>
	MobileProcessor cpu;//Interface ref-variable
	
	public MobileProcessor getCpu() {
		return cpu;
	}

	public void setCpu(MobileProcessor cpu) {
		this.cpu = cpu;
	}}

a) Autowired
b) Qualifier
c) Controller
d) RequestMapping

Ans:a

9. In Which file the following tags will save?
	
	<servlet>
	<servlet-name>SoftwareTestingHelp</servlet-name>
	<servlet-class>org.Springframework.web.servlet.DispatcherServlet</servlet-class>
	<load-on-startup>1</load-on-startup>
	</servlet>

a) -servlet.xml
b) abc.java
c) web.xml
d) pom.xml

Ans:c

10. Which container will be created by the DispatcherServlet when it found the following file?

	filename:demo-servlet.xml

	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<beans xmlns="http://www.springframework.org/schema/beans"
	xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
	xmlns:aop="http://www.springframework.org/schema/aop"
	xmlns:context="http://www.springframework.org/schema/context"
	xmlns:mvc="http://www.springframework.org/schema/mvc"
	xmlns:tx="http://www.springframework.org/schema/tx"
	xsi:schemaLocation="http://www.springframework.org/schema/beans 
    http://www.springframework.org/schema/beans/spring-beans-4.0.xsd">
       
    <context:annotation-config> </context:annotation-config> 
    <context:component-scan base-package="com.demoSpring.controllers"></context:component-scan>
   
   	</beans> 

a) BeanFactory
b) ApplicationContext
c) WebApplicationContext
d) IoC Container

Ans:c
