1.For an entity class Car(id, model,year) which of these methods are automatically synthesised in JpaRepository?

a) findCarByModel
b) findByModelAndIdAndYear
c) findByModel
d) findModel

Ans:c

2.which of the following is used to create a custom repository in Spring data JPA?

a) RepositoryRestResource
b) ReactiveSortingRepository
c) CrudRepository
d) All the above

Ans: c

3. Find out the missing annotation from the following code?

	@<missing annotation>("from Student where course=?1 order by sname")
	List<Student> findByCourseSorted(String course);

a) Param
b) QueryParam
c) QueryParameter
d) Query

Ans:d

4. Which Exception will throw by getOne() if the record does not exixts?

a) EntityNotFoundException. 
b) IllegalStateException
c) ClassNotFoundException
d) SQLException

Ans:a

5.What are the examples of an Entity with the embedded class?

a) Import javax.persistence.NamedQuerieswrong
b) Import javax.persistence.NamedQuery
c) Import javax.persistence.Table
d) All of the above

Ans:d

6.Which annotation is used to create Pk-Fk relation between two tables?

a) JoinColumn
b) ForeignKey
c) JoinedKey
d) None of these

Ans:a

7.What are the JPA @Entity association attributes?

a) Association direction
b) Association multiplicity
c) Association cascade behavior
d) Association validation

Ans:d

8.Which method is inherited from interface QueryByExampleExecutor?

a) deleteAll
b) saveAll
c) findBy
d) findById

Ans:c

9.Which annotation is required to enable Spring Data JPA features from the following code?

	@Configuration
	@<missing code>(basePackages = "com.netsurfingzone.repository")
	public class JpaConfig {
 
	}

a) Repository
b) JpaRepository
c) RestRepositories
d) EnableJpaRepositories

Ans: d

10. find out the missing annotation from the following code?

	@<missing annotation>
	public void deleteAllInBatch() {
		studentRepository.deleteAllInBatch();
	}

a) RequestMapping
b) ResponseBody
c) Transactional
d) None

Ans:c
