1.What will be the output from the following code?
	
	@<missing code>
	public class StudentRestController {}

a) Autowired
b) RestController
c) Component
d) Configuration

Ans:b

2.What is the protocol used in REST?

a) FTP
b) HTTP
c) JMX
d) SOAP

Ans:b

3.What will be the output from the following code?
	@<missing code>("/student")
	public Student addStudent(Student student) 
	{
		repo.save(student);
		return student;
	}

a) DeleteMapping
b) GetMapping
c) PutMapping
d) PostMapping

Ans:d


4.What will be the output from the following code?

	@<missing code>(collectionResourceRel = "students",path="students")
	public interface StudentRepo extends JpaRepository<Student, Integer> {

	}

a) RequestMapping
b) RestController
c) RepositoryRestResource
d) ResponseBody

Ans:c

5.Choose the correct URI format to get a sub-resource by resource id and sub-resource id

a) /{resource}/{resource-id}/{sub-resource}/{sub-resource-id}
b) /{resource}/{sub-resource}/{sub-resource-id}
c) {sub-resource}/{sub-resource-id}/{resource}/{resource-id}
d) /{resource}/{resource-id}/{sub-resource-id}/{sub-resource}

Ans:a

6.Find out the missing annotation from the following code.Annotation added as an input parameter to the handler Method.  

	@GetMapping("/student/{sid}")
	public Optional<Student> getStudent(@<missing code>("sid") int sid)
	{
		
    	return repo.findById(sid);
	}

a) Path
b) PathVariable
c) PathLocale
d) None

Ans:b

7.Annotation which allows the Jaxb2Marshaller marshaller to detect a class’s (i.e., object’s) fields.

a) @XmlRootElement
b) @XmlRoot
c) @NotNull
d) None of the mentioned

Ans:a

8.Spring Boot offers ______ template to consume REST Services.

a) RestTemplate
b) MockMVC
c) RestMVC
d) None of the options

Ans:a

9.Which annotation can be used to run quick unit tests from the following code?

	@<missing code>
	class SpringBootDataRestApplicationTests {

		@Test
		void contextLoads() {}

	}

a) IntTest
b) IntegrateTest
c) SpringTest
d) SpringBootTest

Ans: d

10. Which annotation can be used to generate key value automatically find out from the following code?

	@Entity
	public class Book
	{
	 	@<missing code>
		private int bid;
		private String bname;
		private String author;
	}
a) Id
b) Qualifier
c) GeneratedValue
d) Primary