1.What will be the output of the following code?

	@SpringBootApplication
	public class DemoApplication {

		public static void main(String[] args) {
		ConfigurableApplicationContext context=SpringApplication.run(DemoApplication.class, args);
		Employee e=context.getBean(Employee.class);
		e.show();
	}
	@<missing code>
	public class Employee {
		private int eid;
		private int ename;
	}

a) Autowired
b) Primary
c) Component
d) Configuration

Ans: c

2.What will be the output of the following code?

	@<missing code>(value="prototype")
	public class Student {
		private int sid;
		private int sname;
	}
a) Qualifier
b) Primary
c) Component
d) Scope

Ans:d

3.What will be the output of the following code?

	@Component

	public class Person{
	private int pid;
	private int pname;
	
	@<missing code>
	private Laptop laptop;
	
	}
a) Scope
b) Qualifier
c) Autowired
d) Component

Ans:c

4.What will be the output of the following code?
	
	@Controller
	public class HomeController
	{
	  @<missing code>("Home")
		public String Home()
		{
	 		System.out.println("hai");
	 		return "Home.jsp";
		}
	}
a) Scope
b) ResponseBody
c) Qualifier
d) RequestMapping

Ans:d

5.What will be the output of the following code?

	@Controller
	public class HomeController
	{
		@RequestMapping("Second")
		public String Second(@<missing code> String myName1,HttpSession session)
		{
		
			session.setAttribute("name", myName1);
			return "Second";
		}
	}

a) Scope
b) ResponseBody
c) RequestParam
d) RequestMapping

Ans:c

6.Find out the missing statement in the following code?

	@Controller
	public class FirstController
	{
		
		@RequestMapping("Fourth")
		public ModelAndView Fourth(Student stud)
		{
			<missing statement>
			obj.addObject("obj",stud);
			obj.setViewName("Fourth");
			return obj;
		}
	}

a) ModelandView obj=new ModelandView(Object obj)
b) ModelandView obj=new ModelandView()
c) ModelandViewContainer obj=new ModelandViewContainer()
d) Student obj=new Student()

7. Find out the statement for Dependency Injection?

a) context.getBean(Class <T>)
b) context.getBean();
c) context.getBeansOfType(Class <T>)
d) none

Ans: a

8.Starting points of Spring Boot Application?

a) @Controller
b) @SpringBootApplication
c) @Service
d) None of the Above

Ans: b

9.What will be the output for Set/Change port in Spring Boot?
	
a) server.port=8080
b) server.ports=8080
c) servers.port=8080
d) servers.ports=8080

Ans:a

10.Choose correct Code Snippet used to exclude

a) @SpringBootApplication(exclude ={Employee.class}) Public class Empo{}
b) @SpringBootApplication(exclude = ={Employee.class}) Public class Empo{}
c) @SpringBootApplication(include !={Employee.class}) 
d) None

Ans:a
